{"url": "https://www.di.se/live/lagsta-blankningen-pa-tva-ar-i-folkaktien/", "title": "L\u00e4gsta blankningen p\u00e5 tv\u00e5 \u00e5r i folkaktien", "date": "Fri, 09 Aug 2024 08:15:15 GMT", "image": "https://static.bonniernews.se/gcs/di-bilder-prod/mly/216698ba-ee9b-4a70-883a-03b55d482da0.jpeg?interpolation=lanczos-none&downsize=1000:*&output-quality=80&output-format=jpeg"}