{"url": "https://fastighetssverige.se/artikel/ett-steg-i-taget-ncc-chefen-om-det-fornyade-avtalet-for-brandharjade-oceana-50868", "title": "Ett steg i taget \u2013 NCC-chefen om det f\u00f6rnyade avtalet f\u00f6r brandh\u00e4rjade Oceana", "date": "Fri, 19 Jul 2024 06:40:00 +0000", "image": null}