{"url": "https://fastighetssverige.se/artikel/framtiden-runt-hornet-omvarldsfaktorer-foretagen-ska-forbereda-sig-pa-50826", "title": "Framtiden runt h\u00f6rnet \u2013 omv\u00e4rldsfaktorer f\u00f6retagen ska f\u00f6rbereda sig p\u00e5", "date": "Thu, 08 Aug 2024 06:40:00 +0000", "image": null}